motivasi saya terhadap garuda institute adalah untuk mengembangkan skill saya dalam hal TI.Dan harapan saya dari mengikuti garuda institute adalah agar saya memiliki wawasan yang lebih dari teman-teman saya yg lain